認真有冇人覺得時事台嘅瘋狂冷血洗版同以前喺高登狗肉事件好相似

捐肝
撞車
強姦⋯⋯

嗰啲留言冷血好恐怖， 已經唔係正常嘅討論。
有少少道德就話你口德撚/左膠
我唔知嗰度發生咩事
好對唔住我唔敢喺嗰度開post擔心引晒啲假膠過嚟
我是趁呢到政事台多啲正常人少啲想正經討論一下
到底時事台係咪俾咗班假膠五毛控制緊
搞到我都越嚟越唔想上時事台

Cc台已經痴咗線 要求派波台巴打討伐佢地

唔係針對樓主
我覺得咩指責「冷血」個班人先有問題
更加似五毛喇
下下有咩事嘈就打一大段嘢講道德
同一個手段都係講xxx好唔掂，咩連登低質，返高登
好似啲黃絲豬呃like咁，打完係博認同咁
講真我就覺得好撚柒嘅
要屌就入去同班友開拖
走住嚟屌博正皮係做乜鳩

支那理鳩你班點諗咩
講真我就唔覺得道德觀念佢都要搞咁無聊
當然你好似班友咁覺得 咩五毛轉移視線，分散對xx事件注意就另計

冷血comment好多都係波台巴打講架

咁就波台狗消滅完cc狗之後再消滅波台狗

Agger

睇得多都認得d account
好似廿四小時捕住時事台咁
唔係講極端冷血言論就係主流支持乜就反乜
無立場，純粹搵交哎等你討論唔到
我唔認為全部都係五毛，好多係attention whole 同社會失敗者

宜家波台反比其他痴線佬討伐啦